三毛做乜咁唔想人去機場？

成班係咁屌人去機場做乜

各有各做啦
我地係要比旅客留低好嘅印象